唔好淨係理地鐵 路面要人要車打 要人 要人 要人 要人 要人！！！！！！！

塞路子 死火錢七 真p牌仔 全部同我出晒嚟

嗱嗱聲啊!!!!!!!!!!!!!!

z

路面應該去邊塞

推呀

屯公呀！！！！！！！

隧道口 迴旋處 好似星期六塞紅隧咁

push

推，塞地面

唔好掛住地鐵嘆冷氣吖你地

如果啲人佔咗啲主要馬路，就真係全城罷工喇

龍翔道 觀塘道
三隧

黃大仙廟

隧道

Push

利申：冇車
但都要塞

路面要塞，好多人轉巴士拿

Roadblock

快撚d 啦 入禁區單刀 咪撚飛機呀

推

龍翔道！！！！！！！